---
title: Camat sewon memberikan tanggapan positif untuk kegiatan MK160. Bahkan diharapkan program MK160 ini akan dapat membantu pihak kecamatan dalam hal melakukan sosialisasi kegiatan kepada warga.
date: 2012-05-22
categories:
- laporan
- MK-160
---

![200px-MEI_22_2012_MK-160_SOSIALISASI_TINGKAT_DESA.jpg](/uploads/200px-MEI_22_2012_MK-160_SOSIALISASI_TINGKAT_DESA.jpg){: .img-responsive .center-block }

**Tujuan** : Camat sewon memberikan tanggapan positif untuk kegiatan MK160. Bahkan diharapkan program MK160 ini akan dapat membantu pihak kecamatan dalam hal melakukan sosialisasi kegiatan kepada warga.

**Lokasi** : Rumah Bapak Dukuh Muhklis 

**Alamat** : Dusun Sudimoro/Dk. Sudimoro, Desa Timbulharjo, Sewon, Bantul 

**Jam** : 10.00-13.00 WIB 

**Hadir** : 
* [Muhamad Amrun](http://wiki.ciptamedia.org/wiki/Muhamad_Amrun)
* Amron Risdianto
* +- 15 kepala dusun, 5 Perangkat desa, dan masing-masing 2 orang perwakilan Kecamatan, polsek dan kormil Kecamatan Sewon

**Ringkasan** : 
* Pihak Kecamatan menyambut positif program MK160
* program MK160 dapat dimanfaatkan untuk berbagi informasi yang ada di masyarakat
* Program MK160 diharapkan akan membantu program pemerintah untuk menyebarluaskan informasi
